
                      Para mi impresionante, ahora sí para ver esta película tienes que tener algo de cultura general y conocimientos de Física porque si no, no te vas a enterar de nada y caerás en el error de hacer una crítica injusta como muchos de por aquí que no saben de que va la relatividad o que piden más efectos en el espacio cuando en el espacio no hay ruido...
        
            